哇 福建幫 好渣

我朋友元朗圍村仔

佢同我講 今日班叔父係度傾計 笑鳩班福建幫 同元朗相比影撚衰佢地 又話仲敢係網上自嘲話唔輸俾班元朗 仲話玩賓州都冇撚資格 仲敢同元朗相比笑大人個口 仲要俾黑衫打到敗走

申利 住天水圍大

堅屌你老母 推俾班福建幫睇下自己

咁搞法，北角福建幫可能吹雞殺入元朗車南邊圍喎!

恐怖分子都要爭光環？

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

福鍵戰士

叫元朗啲黑幫出港島同黑衫開片

我個孫都笑鳩佢地喇
話唔夠打就返屋企飲奶

毛都冇一條

要啦
係我就唔忍吹雞入元朗啦

兩幫都係垃圾

鄉黑係唔會出去 地頭蟲嘛 人多要叫黑警保護係屋企 所以唔會出

佢地鐘意出風頭呀嘛 要同某d部門交差

佢地打過 我先知邊一邊勁啲喎

老實講，講惡，福建幫同圍村佬玩鞋都未夠班。

福建幫

比我唔忍啦

入元朗啦

不過 團村佬 咪又係唔敢出黎市區

同埋 企克警 後面

on9圍村畜，727果日咪又係縮埋一舊唔敢出黎？都係屎，不用分那麼細

福建幫咁都忍？保家衛族呀！咁樣俾人挑釁法，顏面何存！？

福建幫尼啲 元朗班叔父都唔放佢係眼內

福建人，有無睇到呀！？元朗班仆街笑鳩你地丫。係我就唔隱喇，打佢老母閪喇

推到福建幫 vs 元朗鄉黑

唔係敗走喎，係投降都無人想理佢